2047 會點

我想知我地今次係咪極其量都係爭取到2047年既自由 ？ 2047後都一樣要照約定融為中國一部份嗎？
到時呢一代既後生變哂老餅 有無得唔係咁

長期抗爭同共產黨鬥長命
我哋變老餅又如何？
2047 一齊再上前線！
幾十歲人死有乜好怕

除非2037前香港有極大轉變